女朋友唔上進

我同女朋友都一齊左年幾
呢個時間點大概就係 玩就夠鐘收手 認真先繼續
自問我對佢真係好認真 但我覺得未必會有將來
最後都會徒勞無功 再咁樣落去都係曬時間
同佢相處得舒服 但有樣嘢我接受唔到
就係如果佢肯上進少少 我依家都唔洗咁煩
最接受唔到佢得中三學歷 唔肯努力
淨係出黎番pt 一個月搵萬五覺得咁就可以一世

可能佢諗住等你養

女朋友做d 診所姑娘仔，萬幾蚊人工
但係話覺得好夠
大佬 返hea 工唔係問題
搵aco啦慢慢hea 啦

我唔會比佢不勞而獲咁咯

返pt 都15k

叫佢上進咁你同叫佢去做雞無分別既姐

其實做診所好忙,普通診所時時刻刻都有人睇症,專科診所就要幫幫醫生手,洗呢樣洗個樣,一係就係咁執藥。
所以唔係hea工

aco話考就考到咁

佢有條件做ptgf架 希望唔會啦

你地有幾上進
睇過

你叫佢上進

就係佢搵個可以養埋佢嘅

佢成功左啦
依家咪我養緊佢
佢d人工淨係愛黎買嘢架咋
錢都唔會草

有份係幫屋企生意手
已經送左萬一比佢洗

個個女仔都想有人養㗎啦

有父幹既女友

吊 你個情況咁似我
又係有個女友搵到萬幾 但覺得好夠洗

我成日覺得女唔使咁叻 嫁到個好老公就得啦

草你老母

咁男女調返轉 一樣通用

港女一邊要男人好上進，但自己又唔會付出d咩

番pt搵到萬5一知月已經好勁。

我怕佢做全職勁能過你。

到時你又係到開post話佢搵得多過你

夠自己食咪得囉，又唔使養你

有父幹你理閪得人啫，人地老豆做曬你依家要做既野啦

條女有父幹就唔緊要啦
可能有層樓揸手

之前講得唔清楚
份萬一既pt係幫我屋企手

佢全職唔會勁過我既 睇番佢學歷先啦
老豆想佢去進修但佢唔肯

唔係
係掉番轉頭

佢老母本身大陸人嫁左落香港之後離婚搶埋間公屋
未聽過佢老豆有存在過
有fd 聽完呢個之後叫我小心人地老母

已經成功養到個女黎搾取你

你女友上進就應該飛左你啦

扑左就分啦，你都俾左答案自己。

女人唔上進=好合理 嫁有錢人做少奶就得
男人唔上進=垃圾無鬼用 成世比人睇唔起

依家係我揀邊個同我一世無憂
佢飛左我咪自帶棄權？

呢句啱啊

D人會攞住二世祖 敗家仔呢三隻字做搶頭指住我要我上進啊

你又知佢唔可以搵到更好？
唔好睇得自己咁高

你要小心埋條女添

你fd講得岩
條女擺明等你養 你自己睇路
咁既老母 佢個女又點會上進

完全同意

屌你老母你擺得上連登你自己都有答案啦
都係想我地答你同佢分手啫

女人叫男人上進就係基本
男人叫女人上進就係男權

中出即飛

睇你女朋友對將來都係冇乜打算㗎啦 屋企又有人養
女仔唔上進我都覺得唔緊要嘅
但係你諗下想唔想同哩條女生bb俾條女做你個仔嘅老母先

中三做雞囉

所以港男咪要揾無學歷或者揾得少既女
男人通常揾個蠢過自己

咁你咪即係養蝗蟲

診所忙到仆街
仲要一定要ot

咁診所都可以好高人工嘅 佢萬幾姐

咁高人工嘅會唔會請佢先

關我地咩事

即係人地太子女唔憂米

不如你諗下自己襯唔襯得起人好過

咩人咪會識埋d咩女朋友囉
你睇唔起你女朋友咁當初又同人一齊？
屌厭左炸？
同d港女急男朋友唔上進一樣
彩就你攞晒 人地當初拎住枝槍逼你一齊咩
你兒家係咁數落你女朋友 其實你自己都心中有數啦
如果你真係有父幹到養得起你女朋友 咪養養唔起咪過住囉
講到自己好巴閉 一副高高在上 選擇權係你度咁

啲女人好撚古惑架 結完婚咪又係等你養

中三要讀返上嚟都要差唔多8年時間

係後生嘅話就報下course啦
但如果有番咁上下年齡
就要考慮你養佢成世啦
睇你意願

屌
原來講女朋友份工係自己果邊

你表達能力智障級
你除左有父幹
咪又係一條垃圾
憑咩睇唔起人

咁你又幾上進？咩學歷揾幾多

竟然無人屌 咯咯咯

我想知你又有幾上進喎

男人養自己另一半係天經地義囉
仲要女朋友返工，係咪男人黎㗎

香港地，你作為男人同佢計較，實俾港女屌死你啦

係咪又一對
條女頗有姿色同青春，但廢夾冇內涵
但條仔有錢到養得起人成家嘅故事？

樓主要人上進做乜 呢啲case 就係用錢買好嘅基因俾你下一代

屌你老母大陸仔費鳩事睬你

#65

我咪回應返囉
白痴仔

咁多acc做打手自圓其說 係咪你唯一優點呀垃圾樓豬

你語文能力表達唔到正常人理解既野架
廢到你咁 就咪嫌棄人啦

去望吓啲低學歷明星仔配有錢佬先

廢柴樓豬除左父幹
乜野都無
表達能力低下
但以為自己白手興家 好撚把砲
嫌三嫌四

佢到底以前做過咩來得中三學歷？跟埋曬D黑社會死飛仔？

你咁得閒開分身
仲要低賤到咁易暴露身分

你其實係咪真弱智

你咁大情緒問題

你女朋友係咪因為要照顧你先返唔到長工？

咁易trigger到你

其實你女朋友都算係咁

你有精神病仲嫌棄人

完全唔知條友做乜

痴線佬

睇完你個post
我覺得你女朋友係屬於可以一齊但唔可以一世個一類
你同佢一齊係浪費緊你自己嘅時間
亦都係浪費緊你女朋友嘅時間
放手吧

你咁諗，一早比人拎咗上枱公審

條女諗住靠曬你既話唔好諗長遠啦
而家未結婚都咁 結左婚隨時要你養全家

真心，個老母咁真係好影響個女價值觀
你都係小心d好

咁點睇平時d女exactly用同一個口吻
就會個個屌條仔冇用
叫條女搵過個？

feel到一班港女格既留言

睇黎你唔做一次賤人係逼唔到佢改變，
試下狠心d，搵次話佢好撚廢，俾一個好大既驚嚇佢，然後話咁而同你分手，咁佢就會得到一個好大既教訓，或許可以改變佢既人生。

如果你想為佢好，可以試下

中三學歷既mk妹你唔係諗住過人世呀？
基本上拍拖都唔會啦 屌下咪算
中五都要諗下啦 仲話中三
但佢自食其力就算啦 要你養既就收皮吧啦

你又係on9叫一個中三既人上進
佢唔洗攤大手問你攞已經好好

女人嘅上進就係努力揾人養
就算有仔都收住條件好嘅做兵
個ex話啲兵係中同大同
我心諗你都真係同啲中同大同keep得幾好喎
但點解約親都係男仔 你學生時期無女fd?

其實我覺得係樓主自己嘅選擇，
條女應該係靚，但唔上進。
樓主又未遇到/溝唔到又靚又叻，
又重視女朋友個樣，就揀件咁嘅。
其實冇得怨

今時今日點會揀個中3畢業mk妹，咪盞陀衰你。

下～ 我一日野都未做過

Pt有萬5算係咁
有幾多炒散可以炒到呢個數

係呀佢要做ptgf 養你麻

同意

飛咗佢
You deserve better

樓主屋企俾錢條女
同攤大手冇乜分別

其實應該都算pt界既人材

老母係大陸g既港女都有人撐

同意
D女男朋友都係自己選擇
冇得怨
樓主騎牛搵馬就係大仆街
D女騎牛搵馬就為自己著想

掃街都好忙....

又要老套d講你上得黎問其實你都知自己想點

屌厭左人想分手又扮撚到對人好認真

真係想佢好叫你屋企人唔好再請佢白白比萬一蚊佢洗啦 你咁同覺得你養佢有咩分別？sor都唔撚係你養添呀 你屋企人養咋 你有乜咁把閉？人地自細個成長環境咁係中三畢業唔出奇 可能你屋企有d錢唔明單親公屋家庭既情況

如果你覺得佢係未玩夠既 分手啦 對你對佢都好

女人可以等人養

叫佢報ACO囉，雖然有好多所謂大專報，但份工要既skill set你女朋友未必會輸比人

巴打你直頭小心你女友本人
由細到大俾呀媽咁樣身教言教

佢咁閪懶，遲d 有小朋友都可能hea 教

呢句真

通常 對自己有返啲要求既女人 都會揀能力更高既男人

愛嚟買嘢 邊度鄉下

哇好似我個ex，又係中三學歴，屋企有份生意
不過我好快俾人飛左
可能係我窮

啱呀

我萬五都冇
直情地底泥

咁問題唔係佢搵幾多而係洗幾多啦
15k唔算多，但都唔可以話少
對一個中三學歷嘅人黎講都算唔錯
而且你期望佢進修完可以搵多啲嘅
我諗你諗多左，佢個底係點就係點

你又搵幾多咁巴閉啊，睇過

屋企有錢
男朋友又有
我係佢洗突添啊

調轉佢係男人 你係女
我都嚟會笑佢食軟飯
你估個個食得起？

真 醒目老婆幫老公執屎

樓豬唔認

樓豬都係低iq 笑咩撚

樓豬拎白卡

草你老母咩

樓主係咁負評人

咪撚轉ac負皮人啦屌你老母臭閪

不嬲都淨係聽到啲大陸閪講
你連打字都有鄉音仲好意思講

大陸豬溝大陸妹

睇佢果款似分身打手
屌厭人又用埋啲垃圾藉口

正常人根本連中三學歷都唔會考慮
除非係果啲垃圾MK/搵食咋ja
咪又係貪人靚身材正 佢係勁嘅就養埋條女洗撚開post 咩

弱者支那狗死撚開啦屌你老母

屌佢老母要report 個支那賤種

樓豬唯一優勢

多分身acc

佢上進完，職場上見到身邊啲男仔比你更優秀，飛左你就唔好喊

快啲 report

Reported

屌你同啲大陸雞賤種拍拖 仲要養埋佢

邊夠佢玩

早2星期先同個女frd傾(近30，冇學歷，中學讀band 3中學(3個band計)搵萬零蚊，條仔係幫人埋單款 )。佢話女人唔係要男人有錢而係要有上進心，之後我話好有上進心但冇錢一樣唔會溝到女。之後就block 9埋我

如果條女自己搵到下錢，要求另一半有上進心我明白。但如果條女自己冇錢，已經等人埋單階段，仲多多要求真係唔掂。真係鄧佢條仔可憐，條女後生時俾人吊到反晒皮而家幫人埋單。

另外其實而家好多女都收兵，攪到好多有多少戀愛經驗男都唔會再輕易付出，因為驚做兵

根本你就有決定喇
都係想我地附和你
等你飛條女飛得開心啲姐

淨係出黎番pt 一個月搵萬五覺得咁就可以一世

正身縮左入老母閪度

條女一定又靚又好屌

飛啦

最憎啲女自己無本事、無上進心又無夢想但又想依賴另一半去得到好生活。根本同包養無分別。呢啲女質素都唔好得去邊，唔值得繼續落去

食屎啦 你識佢個陣唔撚柒知佢中三咩
你有本事搵過讀master 囉
佢中三識上進唔撚係得中三學歷啦
你仲ff啲咩

我冇開過分身..... 我做咩無啦啦要屌你.....

因為我傻咯
拍拖未試過多過一年
冇試過諗長遠

冇意見... 鍾意揀乜就揀乜

知道自己好似曬緊時間
放唔落手
如果睇住女朋友自己一個喊會好慘

樓主應該好撚廢
你條女又唔係完全唔做野, 搵15K都覺得夠洗證明佢唔算大洗嗰種
你係勁嘅搵得多錢嘅, 根本養埋佢都冇乜問題
你想搵個又靚又叻嘅好上進嘅不如睇下自己咩條件先啦

我想有辦法可以令佢有心去進修一下
我又唔求佢搵幾多錢
起碼做人唔好咁頹就得

前年搵番個小學同學玩 識到佢

咁進修完 都係搵份文員月入萬一二（觀塘火炭區都係呢個range) 咁你會點決定

啲廢柴港男去搵啲大陸妹台妹就係貪人地唔出去打工見識少可以做煮飯婆 佢地呢啲就叫小鳥依人

港女係屋企等人養嗰啲就話人冇上進心，好啦到啲港女出去做野 眼界大左有經濟獨立唔洗靠啲男人 到時係啲女人揀返你轉頭 就話啲港女臭西

港女是原罪

正常呀 係你唔正常喎
至少佢有返p.t都有15k
想問樓主年薪係幾多？住咩樓？
唔係有條件就咪出聲啦

經濟獨立既女人 同臭西 有咩關係

中文拎u

如果關係仲維持到既咪娶得佢

援交

小心分你身家

利申女友是護士
屋企人係醫生

我相信就算娶邊個之前都會簽prenup
保障雙方

香港法律承認？？？

same bro 試過問女朋友如果成世都賺一萬蚊有冇問題 佢答我話吓有咩所謂 喺嗰刻已經知道呢個人唔能夠同佢一生一世 仲有好多嘢都顯得出佢係質素低 將來生咗小朋友出嚟一定唔洗指意會有個好媽媽識教

少散炒兩皮幾都得啦

官司好打d
女既攞住呢樣都唔好睇

正確答案梗係 有限公司由老母睇數啦

咁溝個醫生啦
唔係第一日識條女就拍拖掛
要人上進你自己咩料先

我都有同一煩惱
畢業後hea 搵工，頂

你完全捉錯重點
我上面個回覆係完全冇提到騎手牛搵馬呢個問題，
而樓主亦冇提及佢要騎牛搵馬，你唔好冤枉樓主住。
我只係指出，條女係樓主揀嘅，
佢寧願揀條女係靚，但冇腦，
其實係冇得怨，因為呢個係佢嘅選擇。
若果佢以後可以搵到個又靚又叻嘅，就係佢本事。

點解你講到條女好似雞咁

咁你即係贊成樓主飛左條女揾個件？

講番清楚一樣嘢

我係唔滿意佢得個中三畢業
正常人都讀可以讀到中五啦
中三係中途自己放棄人生
中五係冇能力再讀上去姐
兩者性質都唔一樣
我就讀到大學
唔明點解中三會好難

佢肯讀番張整書都好都證明到佢有心
不過睇黎佢冇

若果佢勸唔掂條女上進，
佢又真係好介意女朋友唔上進，
我贊成分手。
因為咁拖落去冇意思，
早d分手，俾條女泊另一個碼頭，
自己去搵條上進嘅女。

睇路啦自己

係
呢個終極考驗
好驚好難面對

其實呢啲合約 點好意思拎出黎簽
只係保障左你一方 唔係雙方

屌你
搵得少又話唔上進
搵得多過你又話冇尊嚴

就算學歷上唔及你都冇所謂，畢竟唔係個個啱讀書，中三就quit我都理解

但上進心唔止講錢銀同學歷，最重要係努力向上渴望進步嘅心。唔鍾意讀死書可以去學門手藝，想專心做好家庭主婦可以參加廚藝班學煮飯，甚至鑽研一下自己嘅興趣都可以係上進心嘅表現，簡單沖好一杯奶茶都係學問。
倘若樓主女友只係一個終日無所事事渾渾噩噩，淨係識吃喝玩樂對自己毫無要求，恃住自己靚有人養嘅女人，就真係叫做冇上進心，娶佢預要carry 佢餘生

我反而想知樓主幾時知女朋友中三畢業？

因為正常喺拍拖前或者拍拖早期，大家傾計了解對方嗰陣，都會知個女仔係做人得過且過，定係至少都對人生有規劃
如果好早就知對方得中三畢業又hea底，點解仲要叫佢幫自己屋企手，間接養埋佢？

好屌咪埋單
屌厭咪叫佢躝

識好多女仔fd都係9fingfing番份垃圾pt想過世

梗係拍拖之後啦
好少講番都有五六年前既事

咁溝佢果陣 佢搵幾多都大概知啦

唉
大學畢業出尼做event做
做到隻狗咁 咩都要識
先岩岩搵得15000
睇唔起人就認左佢啦
上進心..
我都好有上進心格
係份人工唔上進姐嘛！

床上勤力就得

咁你一開始揀個水泡有咩計

想叫樓主叫個女朋友
做殮房化妝師（起薪43000）
做殮房文職（起薪3萬尾）
Haha
Btw 我一開頭想拎經驗姐
會轉工

咁你大學畢業 條路有得揀
樓主條女係無為自己條路爭取過

咁難為你 飛左未？

我覺得樓主擺明嫌棄人
睇唔起人
個女人係咁就係咁咖啦
佢又唔知為咩唔捨得分手
女又自己揀既
接受唔到米飛左佢
搵個件自己鐘意既
樓主話：宜家係我揀邊個同我過世
呀嘛～～

養起一個大人 要好大勇氣先做得出

作為一個有手有腳智商正常既人
真係唔好有靠人養既諗法
靠人養真係唔知個腦諗咩
自己搵自己洗不知幾開心
不過樓主懷疑佢女友遲早唔做野等佢養咁解
但正常尼講
個女人問佢拎錢
佢可以唔比

生活三餐有幾貴丫
最貴係娛樂旅行
樓主同fd去旅行 條女話要跟埋去 一樣要出兩份錢